醫護唔係condom 聽日2月3號全世界三罷

推行動post 啦屌 一陣冇人知又送頭

我準備好同醫護一齊罷工

同咗阿姐講我聽日唔會番，佢想扣我大假定no pay佢鍾意啦

因為一日唔封關我一日都好撚驚

推

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

緊急召集因航MarcoPolo member！！

Push

我都係好L驚呀吾想返呀—————
但我未過probation好淆底...

推 Any肥

推呀

話罷就一定要罷，唔好走數